唔好比狗轉移視線

想大家冷靜諗諗
屌，開槍個魔警，委任證又無，number又無，樣又包到實一實，邊撚個知係宜家傳個隻狗。係班狗自己係到放風，擺人上台，搵人祭𣄃，大家咪上當。開槍謀殺中五學生唔係開槍個隻狗一個人，係整個黑警隊，唔好踩佢陷阱，跟佢劇本淨係清算一個人。要清就清整個正苦部門，對準政權。
五大訴求，缺一不可。
香港人加油！